有冇巴絲發現Jessica Alba唔見咗好耐？

好似開公司做生意發咗達

今年有同Jason Staham拍The Mechanic 2,不過唔收得,香港兩集都無上

我對上一套睇已經係神奇四俠

同sin city

又要行性感又唔肯露